王嘉爾叫自己做china man

香港土生土長的韓國男團GOT7成員Jackson王嘉爾，早前在微博轉發由央視新聞所發起的「五星紅旗有14億護旗手，轉發！我是護旗手！」，月前在隨GOT7到南美舉辦巡迴演唱會，曾在台上披上由粉絲贈送的中國五星紅旗，並高呼「Call me China man」，王嘉爾的愛國舉動近日被內地網民翻出歌頌。

王嘉爾在7月時到智利舉行演唱會，期間有粉絲在台邊遞上中國五星紅旗，王嘉爾隨即將國旗披上身，高呼「Call me China man」，更拿著國旗興奮跳躍，現場氣氛非常高漲。內地網民留言激讚王嘉爾的愛國情操，更因此而感動落淚：「智利演唱會上接到粉絲遞的國旗，一瞬間淚目」、「粉絲遞過來國旗，他很開心很自豪自己中國人的身份」。

支那人

我都睇到o佐嘴

chi~~~na~man

詹德隆曾撰寫專欄點評禮儀、規矩，被譽為「香港最後一位紳士」。他過去曾撰文談及Chinese與Chinaman的分別，寄語香港人要做文明的Chinese。

他解釋中國人有Chinese及Chinaman的分別，Chinese是指現代文明的中國人，Chinaman則是清朝時期，中國人在外國的稱謂，亦可指不文明的中國人。主持李慧玲問及今天的香港人究竟屬Chinese或是Chinaman呢？詹德隆則指兩種人均有。

他特別強調分辨兩者差異在乎其心態，尤其Chinaman是認為權力大於一切，「你仍然覺得政府係萬能，乜都可以做，唔需要平衡，睇問題淨係睇一邊，咁你咪係Chinaman」。

希望佢八月尾個香港演唱會會順利舉行
香港人會去機場歡迎佢

讀多啲書先好叫啦

中國人既愛國係靠“造”出黎既

支那奇俠

如你所願

chi na man

愛國boy

其實泡菜佬都好玻璃心

同泡菜仔講呢件友大強国主義睇唔起小國棒子啦

條仆街真係影衰香港人

Nigga

算數啦 邊有人當佢係香港人😂😂😂

識英文都笑柒佢

Hip hop man我就識 Chi na man 係乜水

呢條友為左舔共上匪國節目食屎
正一食屎狗黎

佢係曲定咩? China Man 係侮辱的意思,
佢係唔係唔想撈

韓國果邊都屌9依班係韓國出道既支那人

韓國網民冇做野

呢條友好耐之前已經係咁，鍾意得佢嗰啲港女都係無腦

好
撚
柒啊大佬
支那人啲支那味真係擋都擋唔住

加爾is a 蝗

泡菜國亞洲國家之中，對支共其實算冇吉士

佢要做china仔無人理 咁唔好話自己來自香港

屌你老味柒頭

完全冇問題
唔好再話自己香港出身就得啦

接機活動

咪撚再話自己香港人

邊條臭閪負評我 咁人地真係食過屎

食屎食得咁開心 真係世間小有
到底佢有無尊嚴嫁

條友真係唔識架喎

咪撚推呢啲垃圾上熱門啦

Who.gif

到時清算第一個清算佢

呢條撚樣係咪代表過港隊？

係仲要曾經世界排名頭十

好撚嘔心，真係警告你唔好再踏入香港半步

呢個詞係貶義詞

個樣成個劉馬車上咗妝嘅版本咁都有人迷

要求雙非愛國好孩子王嘉爾放棄香港身份證
入藉中國

乜水狗屎垃圾又

wow 幾時 夠鐘組隊入去問候下佢

又無咁誇
不過我覺得佢個樣出轉旺角都好多 又矮

原來真係

佢到底知唔知猜拿聞係白人歧視用既詞語

真係好想知雖然佢係chinaman但佢韓國訓練出道 個邊啲藝人咁注重門口野 去個機場都一定要化好裝襯好衫企定影哂相先走 如果有日行去邊都被人屌被人落佢面佢地應該心理上會崩潰

頭文字D余文樂.jpg

明星黎講真係算普通

係囉 做人要飲清思源呀 無韓國會有佢

想跟

條友識唔識英文架

笑撚死

好撚應景

老老豆豆 佢叫自己CHINA MAN仲好

CHINESE呢個字俾支那人綁架左真係好唔份氣
搞到一有事屌支那人用CHINESE既話，香港人、台灣人、新加玻人都佢拉落水

佢早幾年個樣，真係唔明憑咩做明星。
但近呢幾年 五官同面形好似已經執好咗少少

我都係諗起佢
有聲

China man好似係負面架 佢曲直難分

他出生香港，運動員世家，根正苗紅。爸爸是曾經的中國著名劍客，也是前香港劍擊隊總教練王銳基，媽媽則是前中國隊體操名將周平。

原文網址：

咁佢應該係冇腦唔識英文

隻蝗不如唱埋我～是～支～那～人

無記錯chinaman 係有少少offensive 同discriminative 既word
但Nature 同chink 一鳩樣

哇~ 屎都食得
真係好捱得苦

I'm chi ma man

支那man

ching ching chong chong

Ig 未紅打繁體 紅左打殘體 垃圾

GOT7
割柒

記得條友仲係韓國嗰時 已經有韓粉friend 落力屌佢

chinaman唔係d白鬼racist用架咩

Chinaman 不如話自己ching chong啦

GEM Miriam Angelababy the china women

想架空老解做中國英雄？

呢條支那仔真係核突支那style既佼佼者

垃圾

我見韓國人有話 韓國曾經有同香港易家好似既事/追求民主既心？所以對香港應該好有同理心？

chigga man

chi na man

一定接機

光洲事件 有電影 建議去睇下 逆權公民、逆權司機、逆權律師
仲有幾年前朴槿惠單嘢

自認chinaman

用個racist term話自己，唔俾人歧視就奇

Chinaman....... 以前啲鬼佬就係咁笑鳩啲清朝人

韓國喺1980年左右有光州事件，情況類似六四。

而3年前就和理非咁逢week end出去靜坐，坐足幾個月成功趕左朴槿惠落台，佢地一直覺得好驕傲。

本身7月佢地仲係覺得香港人點解唔和理非好似佢地咁齋坐都可以成功，但後來當佢地睇到好多黑警新聞時佢地就開始明白靜坐喺香港係行唔通，好多泡菜討論區都支持緊示威者。

上面呢張係佢比我嘅靜坐相，好似六四晚會咁。我問過佢當時韓國警察點對佢地，佢話警察只係望住佢地坐，完全無理佢地。

ching chong

做鴨都無咁下賤

支那Man

不要再說了我想嘔啊

韓文，中文，英文文宣叫佢死返中囯

認賊作父

Chinaman
新英文名

ching chong人

唔會啦 呢條垃圾根本都唔係香港人

諗起: diu ! No Chinese

Call me Chi Na Man

好撚肉酸啫係你美國人都唔會演唱會上大叫call me American 啦奶共奶到過曬火 屌你老母快啲死啦

唔同樣既

唔該條垃圾唔好再話自己係香港人
影衰晒 行遠啲啦屌你
成隊野比你搞到柒晒啦
正一死仆街支那MAN黎

又邊位

唔買美心

Chinaman好似係貶義詞

嘩~核突支那style~

文支那
新名

china man china man 係眨義詞

垃撚圾頂級代表

法國記者個chinese~man

中國人係Chinese
「Chinaman」係香港人叫「支那仔」咁上下程度嘅字黎

躝返大陸啦 奶共狗

早兩個月仲有人開post吹奏佢
奶共奶到出曬面係人都知
連登仔扮睇唔到

一早睇條仆街唔順眼

Jackson WANG

中国人學咩人講英文

記住罷食美心
美心月餅
東海堂
美心MX
全部罷佢老母！

唔識英文就唔好衝出嚟柒啦
Chi na man

變色龍咩去到邊個地方就換邊道國旗

佢係咪搞笑

Ching Chung Chinaman

真係屎來？

屌 on9仔今年美心月餅銷情準備仆街

根本就中國人，出世係香港姐

點解食唔死佢 定支那又造假

cin-na-mon

叫條撚樣咪再講自己係香港大啦
返去大陸奶共啦

Chi Na Man=支那人

自認支那人

hi支那人

會唔會約美國隊長隻揪

原來佢係香港人 真係依家先知

召喚識韓文嘅巴絲幫手寫感謝文

真心 有冇人有興趣去接佢機屌佢一獲 見到佢攬住支支那旗就睇佢好唔順眼 做多咗

幾時黎香港

原本31/8 9/1 開con 但係依家人地驚驚延期咗
我心諗 佢驚乜春 咁愛國有國家保你你驚條鐵

skr 正氣過佢超多